# Ambulance CRM

Семестровая работа по курсу "Информатика", Высшая школа ИТИС КФУ.
CRM-система для управления подстанцией скорой помощи.

### Интерфейс
 - 10 страниц интерфейса
 - JS-меню
 - Использование AJAX

### Функционал
 - Регистрация, авторизация
 - CRUD операции для сущностей
 - Разные группы пользователей
 - Тикет с последовательным изменением статуса
 - Личные сообщения на Web-сокетах
 - Генерация документа в формате html

### Spring MVC
 - Валидаторы

### View
 - Шаблонизатор FreeMarker

### База данных
 - ORM фреймворк Hibernate
 - Паттерн Repository
 - Отдельный слой с Service

### Spring Security
 - Авторизация с хешированием пароля
 - Группы пользователей с разными правами доступа к страницам сайта

### Spring AOP
 - Логирование при помощи Log4j. Реализовано через Before-аспекты

### Тестирование
 - Покрытие кода сервисов юнит-тестами
 - Использование Mock-тестирования

### Клиентское приложение на Android
 - Использование REST API
 - Авторизация
 - Просмотр и изменение данных сущностей

#### Примечание
Сообщения в коммитах (R1, R2, R3, etc.) представляют собой порядковый номер требования, реализованного в каком-либо коммите.